我正式宣布痴撚線港女係感情台唯一台主

佢美若天仙
心地善良
充滿智慧
又on又9
1999
經常派膠
兩肋插刀
雖然佢份人好小氣
不過佢一個人支撐起成個感情台
係我地一眾會員既太陽

push

有冇圖

痴撚線港女

有冇圖睇?

agger

以後都唔幫你啦屌你老尾

照下鏡
佢就在我地心中